支持交警嚴厲執法

琴晚入block 心諗仆街啦要撘的士翻屋企
點知呀sir 睇完我個車牌就叫我走
多謝呀Sir
利申 直出

乜撚野車牌咁巴閉

想知a45巴打係咪好開心

腳交肛交口交定性交？

我尋晚見到rb呀sir眼尾都無望我，利申原裝喉

1,2 牌

開心到係office 叫左出聲

快點改iPE

台仔

問你架車個車牌呀

唔敢改車，比格離po恥笑住細屋無資格改車

咪就係,扮假膠
下次出街見一鑊XE就1823一鑊

尋晚入rb比呀SIR寸咗差唔多半個鐘先放我走

m2？

邊撚個 我去幫拖

呀sir 真係睇完我個駕駛執照就放我走
我用普通舊車牌姐

有無寸親呀sir

做乜鳩

唔知點應好

中二病